點解大英祖國個國旗可以咁完美合併?

三幅唔同既旗幾乎冇重疊合併

因為佢係兩支旗的邊留左白色

因為設計過同改左少少
唔係直接拼埋
你見到紅斜線窄左
白十字又寬左

利申有研究

加個事頭婆係中間驅風

cls

笑撚左